想知有冇比「樓主」更有香港特色嘅稱呼

如題

ching / 清

開post嗰條友

業主

樓豬

撚樣

巴打 清

太長

我欣賞呢個

小學一行行收功課就叫行長
一班收功課就叫班長
屋企收功課就叫家長
開post樓主就叫樓長啦

黎先生

俾你講咗

開post條撚樣